(無知一問)韓國歌有邊首歌係冇愛情兩個字？

首首歌都(沙冷) 啲作詞家係唔係淨係識填愛情歌

終於有人發覺首首韓劇歌都沙冷沙冷沙冷
填詞好鬼渣

樓主試下聽hyukoh啦，'20'個隻碟
我覺得少數高質嘅韓國野

睇完無挑先識佢地

KARA Step

冇腦洗腦歌

Gfriend - rough

泡菜歌有深度真係笑而不語

歌詞太低b

唔係愛情歌都好飲成日有沙冷兩個字
好似除左love仲可以解做people, live

Bam Bam Bam

why

所以咪話佢哋啲思路狹窄

사랑係愛
사람係人
살아係住
唔同嘢嚟

笑死我。。。。。。

cheer up?
rough?
rookie?

神曲都唔識欣賞